有無人細個被性侵過？:o) :o)

有無人細個被性侵過？

被家姐%過

幼稚園比同性係上面騎,佢應該係小學,我果陣心諗佢做緊咩,依家諗番佢肯定係夜晚睇佢老豆老母做得多

我比連登仔踢我賓周

我要報驚

知你痕

定係你咩你家姐。 人少少認左佢

細個幾歲仔
佢地好奇性教育呢方面既野水左我除褲

搞到呢加條j 16cm
因為又唔多點溝女同受溝,個方面都幾需要下

You gay

你訓係度比人騎？

幼稚園時，同個囡囡互摸...
而種係米互侵?

基你老母

鐘意既唔受,唔鐘意既就追我

加上家人勢利,見慣世面,好難信人既性格同現實使然下講真會慢慢變到會覺得溝黎為乜

窮人唔好生,咁我高一階...窮人唔好拖累人地女仔,話唔定人地可以搵到比我好既男人嘛

我去左佢屋企玩,訓係床到,佢係上面UN下UN下咁,利申有著衫褲

好有畫面。 好想聽多d, 如果我想聽多d 點算

我都好似有呢類印象

諗下諗下小學比過女同學摸過下面
個陣咩都唔識 就係覺得好爽

咁多人細個有咁既經驗既
我都想有